TLG唱歌交流

鐘意唱歌既朋友仔入黎一齊分享心得 仲有不定時係App 玩k歌房

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

歌神

咩app

仲有歌唱老師一齊玩